係時候傾下幾時去機場

依家未得閒睇live 睇字都睇到好撚嬲

如果閒日可行性唔高既 1/9可以考慮嗎

推

聽日 3隻眼啦！！！！

跟攬炒巴星期一入機場？